元朗班藍絲畜究竟咩構造？ 大波man D堂兄弟？

估唔到大波man call到咁多馬？
係咪全部 大波man 既祖宗兄弟？

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

襟兄弟

新移民廢老鄉黑藍屍

究竟每個人有幾多霞姨飯盒
每個行路費幾錢？
有冇內線比料？

支持警柒 亂鳩咁插
雞姦強姦是但亂插

收錢做野架ja，兄咩弟丫

而家出黎打手足既人愈來愈多, 藍屍也變得更勇武(尋日出黎掟磚就知), 所以手足的處境愈來愈危險

討論嚟做乜，剩元朗圍村閒閒地call一兩百人根本唔難，你要佢地去市區就難姐

又啱
元朗共和國

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

屌 咁你公司咩構造 咪俾錢同收錢囉

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

元朗手足小心行事
唔想見到有手足死傷

你估達哥嗰啲真兄弟咩

東江蹤隊咁幫得手做人肉roadboard 我地都唔可以比佢地搶哂d功勞

有錢要人有幾難
試下冇狗丫

夠膽打手足包保村都比人燒埋

佢地夠撚膽市區遊咩，一出元朗東南西北都未知，最撚冇用就係呢啲人

中共大陸搵人落黎